讀緊書有女嘅入一入黎

唔係叫你呀死毒撚🤫🤫
ff自己有女？🤣🤣
If you not like me handsome
You are loser☺️☺️😊😊

Good ar

一個毒撚jealous我🤔🤔

3個😂😂

成班毒撚負評